哩d人係咪絕曬種？

成日係連登見到好多人complain自己另一半，屌d仔/女乜乜乜，有無一d情侶係好lun sweet，對你超好？
有個朋友既朋友，一齊左12年都仲係好sweet，會幫手拎袋，車返屋企，好少鬧交，對佢從一而終：）

最近好多人出軌，有無d真係童話故事既情侶？

睇書咪有

大撚把 只係佢地唔得閒亦冇需要上連登叫春 所以你先以為冇

叫我？

美好既人和事都係罕有

mk

全世界都有

有同理心同埋識體諒。如果雙方都具備，其實憋除其它誘惑因素，基本上係無撚敵

btw，我就係

拎手袋都做得出，抵呢D人絕種

其實可能大把，只不過俾一班太識social而出眾嘅壞人所掩蓋

咁你肯定唔係啦！

金句

睇黎你受過傷bor

唔好FF啦你

好男人

唔通講緊你自己？

有架
我另一半搵唔到第二個

一眾連登仔心聲

連登係比失敗者圍爐

無事又點會呻
所以先覺得有問題嘅多啲